[I/A]Pokemon Masters EX (45)| 寵物小精靈★8月28迎接一週年★Red將再次回歸?!

[iOS/An] Pokémon Masters EX (45)| 寵物小精靈

Pokemon Master 將於8月28號重新命名為
Pokemon Master EX

遊戲官網:

一週年活動概覽(官方video):

一週年前夜祭活動：

iOS :
AN :

-對戰莊園/潛能等資訊
-新入坑/回鍋攻略及首抽
為方便排版 上述資訊已搬至以下專屬網站

初代三主蛋三揀一 大家對邊隻有愛就揀啦

>所有item上限變為99999，部分道具已廢，可以拎去shop賣

>體力制系統已上線 詳情請睇#2

>如果大家以前已完成過Bingo並拎咗6000石，你係依家佢所謂既新bingo係唔可以再拎過6000石

8月進行中既活動

岩系孵蛋活動
包括化飛/鐮刀/大岩蛇/滾動石
蛋詳情:
獎品:
大家有機會孵到色違化飛同鐮刀
推出日期: 8月11日至8月25日

庫庫伊博士&鬃岩狼人(白晝) + 麗姿&鬃岩狼人(黑夜)抽池
鬃岩狼人(白晝) 同大岩蛇配有星盤
推出日期: 8月11日至8月25日

神獸活動-帕路奇亞&赤日
玩家完成活動劇情後會免費獲得帕路奇亞
(5星特攻龍系 弱妖精)
其拍擋為赤日 帕路奇亞既能力值為1/5&0/20
如要升其拍組同數值 需要自行餵糖同券
詳情:
推出日期: 8月17日至9月3日

[一週年限定池]SS竹蘭&杖尾鱗甲龍
(5星特攻龍系 弱妖精) 配有星盤
推出日期: 8月17日至9月3日

Run-Up to One Year: Special Missions
Run-Up to One Year Gem Special!
詳情:
推出日期: 8月17日至8月28日

[限定池]渡&肥大 re-run
(5星攻龍系 弱冰) 配有星盤
推出日期: 8月20日至9月3日

神獸對戰第三彈-拉提歐斯
詳情:
推出日期: 8月20日至9月3日

P.S. 所有新拍組技能資料:

[1.12.0] 一週年前夜祭大更新

大家係store更新後登錄遊戲隨即獲得3000+300+500 免費石+ 活力(stamina)+跳過券(ST)

主要分成四部份
-體力制
-新道具及舊道具廢除
-部分功能/區域改動
-新內容

體力制(stamina)

-最有爭議性既新加入系統 (營運話反應差會revert)
-每個玩家會有一個player rank(簡稱PR)

-一開始每人既PR為1 其體力係40點 每6分鐘回復1點
PR愈高 其體力會隨之增加 最高既PR係130 體力256
體力唔夠而你又急住用可以用鑽石回復
體力上限係999
-每日登錄都會送200體力, 如果你本身滿咗 佢會送去storage 不過有時限

-重點: 暫時只有修煉區域同主線需要用體力黎打 而修煉地區現時將不同素材分成不同area 大家可以根據自己需要既素材黎打 另外可以唔洗再按特定時間login黎打 當中滴晶同進化素材係有限每日打既次數
-補充: 現時新增加一個道具 (skip ticket) 可以幫你skip修煉既關卡 令你更有life

新道具及舊道具廢除

新增道具如下:

跳過券(ST) : 幫助玩家skip修煉區域既關卡

Bingo兌換券 : 取代每日兌換券換領商店指定獎品

技能糖果獎牌 : 換取5星技能糖，暫時官方放咗係login bonus 不定除日後有其他獲取方法

4星經驗強化手冊: 完成升級區域(最高難度及第二高難度)獲得

舊道具廢除如下:
每日兌換券 : 換取其他物品
對戰回數券 : 係商店俾你1:1換成跳過券
技能精華 : 係商店俾你換成coin/道館筆記
學習器(兩款) : 係商店俾你換成coin
飲料: 係商店俾你換成coin/高級飲料

商店(一般)新增以下換取物品:
滴晶 : 每月3000粒 (60萬coin)
1星樹果塔 : 每月20件 (8萬coin)
2星樹果塔 : 每月20件 (2萬coin)

部分功能/區域改動
-Weekly Bingo 已廢除
-好耐之前出既Bingo內容已重新編輯 玩家可以獲得九宮格新既獎品 但小氣既營運就唔俾你再拎番bingo既大獎
-日任既獎品變成送跳過券(ST)加80石 經計算後 每月係多咗300石拎
-新增Daily Gem Bundle (500付費石+滴晶加倍20日+1500石無償石+200張ST) $58 要拎哂無償石先可以再買 算幾抵屌
- EX stage已更名為EX Plaza , 所有屬性既裝備已新增, 如果之前已farm完舊裝既老玩家 , 只需要farm以下呢4位訓練家就可以farm齊所有屬性既裝備 而farm裝既drop rate 提升咗不少 另外大家現在可以單人排戰EX

-所有星數既拍組最高lv為120
-「學習招式/技能」功能已廢除 , 玩家獲取拍組後 , 其拍組直接學習哂全部招式同技能
-每日一次既免費抽池 可隨機獲得ST/滴晶
-平時係大廳同NPC對話亦有機獲得滴晶

常用網站

砌星盤

參考圖

模擬器+參考圖

攻略

日本官方Twitter

官方Twitter

Datamine Leak Twitter

掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control

設定方法：

小技巧 (credit to 好難捉摸巴)
佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

An 下載app (AutoClicker)

設定方法:

歡迎大家參觀寒舍
有咩不足 可以隨便提出 我盡量改善

留名先睇下改完名有冇玩家（中伏）回鍋

新手/回鍋Q&A

Q: 抽唔抽格龍(鬥龍)?
A: 忍手等一週年datamine再決定都未遲
格龍pool 9月3號先結束
另外red估計係28號會再次出現 新手/
之前miss咗既勿錯過

Q: Bingo點解冇得再拎6000石
A: 營運出咗公告話覺得唔fair 唔想俾你

Q: 一週年有咩活動？
A: 請自己睇片

Q: 體力制？
A: 隻驚係7月底推出既新試驗系統
主線/活動/修練都會用體力
修練最重要係滴晶 活動就睇下重唔重要

Q: 蛋有冇用？ 勁唔勁？
A: 暫時都係gimmick(如閃)/collection撚
部分蛋寵都有d用 但談唔上勁

其他疑問 請隨便問各位巴打/上呢個網

觀迎大家回坑/進入master世界 祝好運

新驚留名

新手第一次出po

新手招fd子

8號8號8號8號

岩岩先發現樓主個網連最新消息都有好詳盡
差個食評區

趁一週年會執執佢

老噴等緊巴打接走佢

唔貼佢都差啲唔記得仲有個family ties story

LM等做老屎忽

貼埋老母Lusamine先

lm

屌dena老母依家攞籌攞到幾號？

屌一次要用20體

要屌晒班打手先可以屌boss
慢慢等回體屌

all in每日200體

好多skip ticket可以skip d打手
但唔夠體屌boss

活動唔送體真係弱撚智
打一關要等兩個鐘先回到

9號啦

go play other games or enjoy your life

最弱智係活動前日日送
爆撚哂落啲濕鳩肥料關

之前用左黎打進化石同4星經書

當時都係逼住爆啦
就算你留起999打palkia咪又係蒸發
然後都係要取捨

dena: 我以後小心啲 確保無活動重疊
係你哋活打唔切架

話

總之體力制就19啦
將可以一日打完既野逼你分開20日打=life

將鬼仔嗰套self-control強制喺所有人身上執行

出現了但個名似係⋯⋯

係咪競爭對手扮架

Pokemon Unite

4星天鵝 拍1 鱗甲龍 4星火稚雞
都夠打se boss

拍一格龍都唔係咁差啫
我手殘撚 用格龍 莎蓮娜 同伊貝
都一隊清到bv15
20未試

得嗰4萬石 都唔知留唔留石好

垃圾Game我屌你老母
想問外國白皮豬夠唔夠體玩呀？

On9任屌㗎啦佢老母臭閪

Lm

留喇 等datamine

個pool好多垃圾獎勵

有冇香港/台灣既打左封信可以copy 1人1封取消垃圾體力

唔會理你

投訴完慢慢等 1年後再改

LM等棄驚無人玩執笠

3個月後: 多謝意見，會檢討
半年後: 大型更新，加快回體速度（偷偷地出40體關）
9個月後: 出體力減半活動，聲稱再檢討
1年後: 經過團隊努力，支持體力制嘅已過半數，唔改了

無體
想玩都無得玩

佢唔補鑊派返d體
兩個星期已經無人玩
不了

兩個星期？
dena條反射弧係以3個月做單位俾反應架喎

每日就係打莊園十分鐘

倒數9日

冇乜期待感覺，總覺得今次冇乜料到咁
冠軍對戰都要28號先出？

冇錯
如果得佢預告嗰d真係屌拿星

悶撚到佢個前夜會唔會hea9左啲，連條靚仔啲既一週年預告都冇條
見到佢條片得冠軍對戰—>三主蛋—>Lilie已經要9月10先有
我：
唔想做不如執柒佢

Dena：你地話唔夠體嘛 咪出少d活動

冠軍+legend team+palkia未完
已經無可能夠體打哂

佢應該之後兩個新角色都有片
不過同半週比真係hea
當時半週未開始已經有好多嘢打

咁多活動做乜 你唔駛做私人野?
成日掛住打呢隻game做乜?

新手留名

如果28號出哂花龜就唔反了

醉曖「⋯上班；^_^¥～

起身返工啦

食埋晏先

三叔是咪IT狗

不是

整d野咁靚
仲以為係

好奇一下 上個post呢張圖邊到黎
有alola穿山王 同x噴

興趣黎姐

依家新風向係用skip劵先至扣體力
平時免體

網上search 到 見到幾正

新post留名

終於搞掂，估唔到零課都有依一日

palkia啲紅水開晒level cap要300+300
但拎齊pool9之後有320+320會用淨20支，又撚強迫症

之前估營運好快會開新level上限
palkia啲紅水最好要留啲spare, 如果做得到嘅話

我都懷疑自己有強迫症
之前我唔小心換多左45晶比隻日狼已經唔多想用佢

依家仲係pool 6

我有3粒大鋼蛇晶多左好礙眼

日抽竹蘭pool有彩光仲唔到我歐返次

拍5斑馬

冇彩光拍4伊貝
有彩光拍4草苗龜

躝啦

好耐日抽冇彩光過

12000石中左3隻草苗龜

悶到係咁打SE BOSS

5星天鵝+拍1 鱗甲龍+4星伊貝又輕鬆過

甲龍迎擊被打先

日抽先值得曬

岩系pool 果3下 日日出金券

當你隻隻都多過750嘅時候就會冇感覺

之前見到有人farm佢既至愛到6千幾粒

我屌你老母體力制

屌屌屌

多謝體力制令我未突破到赤日，而家仲係lv100
然後多謝Dena同白皮豬令神獸冇得升20/20
初步食評
比起鳳凰，帕路奇牙因爲有個cs9所以輸出上係大力好多，刷埋潛能cs2輸出就更爆炸
可惜既係一樣冇得升20/20令到佢既數值非常有挑戰性lv100特攻246而且自己冇得buff要害率所以一定要配埋富迪
考慮到水炮命中率問題，另一隻sup可以選擇伊貝/電鬼，不過富迪本身3技都有+命中，所以都可以視情況選擇草蛇/天鵝/夢夢做坦位
另一個比鳳凰優秀既位係個自buff係有用，自殘25%換+3sa&speed我覺得可接受，不過要小心控血

結論
觸發cs9好好玩，但係龍同水打手有另外兩隻f2p代替品-刺龍王同企鵝，而呢兩隻仲要有盤
新手都係優先升以上兩隻好啲

今個po第一個認真回覆出現了

palkia如果有5/5 20/20
想試吓佢雨天水砲

其實隻野都幾勁
但多得白皮豬
我諗重玩個堆玩家
應該以後都無5/5 20/20免費角

終於唔洗用海星放水炮不過非要害情況下加左特防既海星水炮分分鐘仲大力啲
雨天等下先啦除非佢水箭龜出求雨
如果呢隻有得肝20/20我一定肝

邊q個話單抽易出5星 屌你我抽左3日都係3星

屌完之後就中但點解唔係竹蘭呀

對我呢啲冇玩其他手機驚嘅人黎講
明明本身唔想打BV 都開始悶到要re d BV黎打

之前一直老噴燒燒燒咁過 而家想試下啲隊

見樓主個網有推介呢隊
想知Tactics係點排？ 日狗同富迪都好似好脆皮咁

定係因為我隻富迪係拍1？

應該要點開技法 係咪一定要一開波開左反牆先？

巨金怪 拍2
另外兩隻拍1 有冇影響

可以直接用巨金坦

講到免體肝咁
出20/20只會變成每日都要爆幾百石先打得齊
圍起應該貴過10抽

無啦，之前都講過 夢夢都好難復刻了
我估啲1/5神獸復刻應該都係得2/5
20/20索性以後唔出
怕班鬼仔日屌夜屌太肝

想要一隻富迪都冇

係咁出草苗龜

日狗同巨金都3/5的話可以屈怯
無都係加自己攻減對面防 開sync回血咁打

捱射/OFF巴對呢隊有經驗d
等佢地覆

想交換

19層隻大菊花要點先打得快 硬到仆街用左3隊都未輪得死佢

毒死佢

邊隻係毒撚

叉字蝠

叉字蝠劇毒毒死佢

洗唔洗升盤

唔洗 個個都係用叉字蝠打

帶坦同補血 等佢毒死

唔該兩位

我都覺成個Bv最難打係大菊花

我自己用落覺得巨金好難做主坦
最多都係自己回 唔使哂招補血技可以留返比主坦

其實巨金拍2基本上好難玩依隊
會無左本身個種屈怯
要更靠運

睇日本仔都屌得好甘
- 有無計過數？未撳過計數機就出？
- 孵蛋器同晶up根本係陷阱
- 營運應該全體都無玩過任何一隻app驚嘅經驗
- 活動期間長啲都無人屌啦，有無諗過先出架
- 呢個營運係絕對唔會出修正update 咁先on9
所以可以好肯定無可能打得齊料
- 果然係pokemas營運（笑）

仲要延長活動時間？

晶限次數又限體力
其實已經ON9
2樣揀一樣咪得
限體力意義上咪限左次數

打完20層之後應該揀咩獎品

第一個

thanks

佢以後出幸福蛋活動
係咪打算1日食50體

補返條片 水炮放題好爽
不過...主角好似變左海星

有冇杖尾鱗甲龍 石盤睇下?

係喎 原來有一格raises chances咁屈
我發覺我冇打手有拍3 除左超夢夢

拍一砌法 (純參考)

拍3 (2種砌法參考)

第1張係唔差嘅2號位砌法, 應該幾泛用
第2張好似喺youtube見過, 砌得好奇怪, 冇乜參考價值

第二張我都係copy過黎 睇完都覺怪怪地

個人覺得依隻有2種主流玩法
噪音

特攻MGR有其中一格可以唔點
強逼症要用晒d力量咁解

可以點多格招式威力
甚至等有需要個陣點貫通場地

控血拍技

其實都係大致上一樣
只係分配返點去個人技MGR拎黎加快放拍
而龍息同左下放拍全圍up真係無研究過
希望幫到你

一隻都冇 玩毛

我唔留石姐

以前神獸個啲多到用唔哂 依家突上120都唔夠

Dena：好心急呀？用石回體囉

Dena打手：依家唔洗你肝仲送神獸俾你，咁快升滿黎做咩 你冇生活既咩？

活動個兩粒3星同4星糖比邊隻用好

係香港只係得生存 無生活

好想啪到佢一晚長大
如果之後出限定leaf而又唔係strike嘅話就即刻啪上去

睇樓主網
4星就刺龍王
3星我會比企鵝先

企鵝係波加曼？

龍系大把好過刺龍王
將企鵝爆上5星 超有用

4星企鵝已經好鬼勁 拍技又快儲到又痛

係
暫時開左盤既f2p 3星打手得企鵝/海獅/雙斧戰龍
刺龍王同戰龍揀一隻升，升左刺龍就唔洗升戰龍（兩隻都要洗潛）

冇衝突佢講緊餵糖，企鵝食3星

波加曼無升過添

波加曼升完盤招大技下下核彈咁打落人地到
不過要配啲識減人速既隊友

係咪又要拍3

最好當然拍3
但拍2點曬左下都已經相當大力
隊友可以配電蜥/大岩蛇+風露/朝北鼻

我BV依家成日諗唔到第3隊用咩好 頭兩隊用老噴天鵝海星 夢夢富迪比卡超

有冇用過 夢夢伊貝冰鬼護

冰鬼護好快比人秒左得拍1

究竟一周年除左6星EX之外
大部分5星寵有冇星盤呢

冰鬼護冇盤 拍幾都冇所謂
用夢夢做主坦，入場3隻無腦洗1技，睇情況開慢回同傷藥，伊貝開拍強化>loop多兩次到夢夢開拍
跟住可以暴風雪到完場，若然feel到冰鬼護就死就mega吸仇恨大爆炸

不要期望

洗1技姐係左上個招？

如果嫌冰鬼太脆可以用海星，但前期可能回氣會慢

係細雪/高速星星/撞擊
呢個組合應該磨贏大部份bv 9隻關

竟然唔洗開夢夢兩招被動咩

唔洗曬時間伊貝大技cover曬佢啲buff

同意樓上巴打既解釋
配富迪係幫巨金加要害
但係要富迪有拍3其實玩唔到
因為成隊冇人加速 巨金又慢
呢隊要玩到 都真係要成隊拍3
巴打想玩巨金可以參考下天鵝巨金夢夢
BV 3v9輕鬆玩

我都諗住喂比佢
掃左2日bv 無咩問題 幾好駛幾爽

唔好諗大部份喇
比平時更新多三兩隻可以ff吓嘅
我就燈蜥蜴+大力鱷+夜靈+狼人
或者伊貝+大比鳥

想知仲有邊隻可以上6ex
希望sync以外會有強化

希望有一隻可以做到物攻富迪位

幾正喎呢隊多謝推薦

第一次打到個活動咁L炆一日打得個幾次skip埋又收工 每日個200體刷完晶都打唔到幾多次活動 依加先step6頭 幾時先有step9糖

我仲係step6

三叔巴估有冇機1日1Step到硬係覺得今次唔止lv120唔到 連5星糖都拎唔到

我係step 6 2日啦
已經唔理d細獎 剩係要大奬
蛋又放棄咗 滴晶因為開咗booster 唔想放棄
希望3號前搞得掂

Hi 巴打 岩岩回坑
如果想打下依加d活動 有邊幾隻係必升？
另外 打赤日expert 洗唔洗升隻龍系？
定係隻狼夠做？

同你一樣呀巴打抽蛋劇情機令體力制既壞處暴露哂出黎 都唔好講仲有岩蛋任(雖然搞掂哂兩隻閃可以life D)

得呢啲仲要全部未升lv又無石盤好難打

最好都係升下刺龍王同洗潛能特攻不會下降
必升：天鵝、海星、草蛇、雨翅蛾、蜥蜴王、日神、狼人
如果火豬/細胞/沙堡有拍二以上都值得一升

抽到而家都未撚夠上110

將d 體力擺晒活動到
每日900滴晶就冇架la 一定
抽到大獎同指定就飛

而家step7 110lv

肥大要抽？

唔洗
留石一週年

唔知6星ex仲有無得用金券強化呢

要等解包先知
應該係要達某個條件先升到

今日出啟暴 會唔會有更新

應該唔會

其中一個任務要用肥大破壞光線
要人地抽先解到

可以搵個有肥大既朋友一齊打多人解任

我個陣都係依度既巴打幫解

希望有人可以測試下肥大同格龍嘅性能比較
等d無乜石嘅人可以有個參考

利申 無肥大

2隻都唔洗抽 龍用送果2隻都得 留石等一周年

肥大: 仔 但屬型棍嗰堆，肥大初代經典
格龍: 女+新衫，但條龍都幾柒

分析呢啲就夠

肥大係咪冇話會出盤

有出都唔勁

有盤呀 廢囉
樓上問個位巴打想要龍系就抽格龍啦
如果唔係急要得多幾日睇下有冇datamine先抽啦
一週年可能有更強既拍組

下原來可以咁樣

諗起陣間2點又有幾十體打活動就扯晒旗

幾十體？
送200打完晶又冇哂

勉強都有40-60體既
好life
以前俾呢隻game搞到冇晒時間

呢隻遊戲成功令玩家發掘自己原來仲有好多時間

升lv可以打多幾場

無錯我都係想揀一個比較有用嘅龍系
如果肥大唔係話特別勁嘅話 我應該唔抽佢
等一週年好過

原來今日有拉帝打

改獸廚本身已經有仲洗唔洗抽到拍3

無課/少課: 0
優惠包玩家: 0-1
課得多: 1
痴線佬: 3

又一隻訓足全程

都係老噴沙堡天鵝三隻搞掂

打三隻仲易左好多咁，
連叉字蝠、夢夢debuff都唔使出，
又等多八日

火狐真係好撚勁
今次傳説對戰無乜難度

傳說又打完 赤日又120咗
點算好

無火孤係咪收得皮

等datamine

肥大開左盤有無得救？

用耿鬼或者大食花 不過就冇得好似火狐咁群體訓

肯出資料未 想課爆抽寵升拍

等下星期一 希望有

琴晚發夢自己十抽拍5左竹蘭

新手真係可以留石等老噴

老噴最值得課

屌唔知點解迎擊次序錯左 無得一take過 要冰穿補刀

今次真係比較易左
唔用火狐都應該好多隊都過到
你可以參考對上一個巴打
老噴 沙堡 天鵝

沙堡應該無拍3同無升盤

沙堡拍2就得 最緊要升佢個畏縮機率上升

我係咪排錯位 夢夢未出到拍技冰鬼已經死左

*好似拍1已經可以升到

得拍1

更正 拍1已經可以

thx

岩岩睇住個日本仔追肥大拍5再打傳說3關都係咁卡
跟巴打用鵝噴孤打哂3關 我遲半個鐘開波打都快過佢而家仲卡緊

用伊貝開大技開3次先wor

未開到第3次佢已經死鬼左

今次最尾個隻有得瞓咩
用2隊先打得穿

依隊係SL大法無腦隊黎，
我打咩活動既第一次都係靠佢過，
係靠沙堡萎縮得夠唔夠多，天鵝補血回得多唔多次，

沙堡拍一，天鵝拍三，無強化過，盡點星盤增加機率個啲野就ok
老噴就拍五20

受攻擊就天鵝-沙堡-最後老噴，

全手動無加速操作，玩沙堡萎縮一定要開完技就即刻按冇得慢
打三隻活動既就一開始沙堡萎縮中間，然後右面，再中間，再左面咁，loop到完場

老噴buff哂四野先開大技，開完大依次活動就左右每邊打兩次爆炸烈焰先(龍系抗火如果一開波就熱風有排都打唔死佢地)，然後熱風到尾打死左右龍，再爆炸loop到完場，

天鵝就一開始buff得幾多次得幾多次(老噴正常唔會加到攻，但可以加佢防)，然後睇程況開一格技，補血到完場。

肯reload正常三隻就打哂啲活動，今次要拎個牌12隻內就得，你打唔哂加多三隊無腦野點都ko到

結論：有火狐根本唔使咁玩

痴L線 隻火狐訓到對面全隊郁唔到加埋隻天鵝成隊野不死咁滯 今次初見過得太快

失救 重傷

上次嗰隻難打啲 今次真係算易 係隻暴蠑螈煩咗啲

今次有啲太易喎
完全唔使點思考配隊
有啲掛住炎帝

依塊係咩餅黎

諗起炎帝個時大家仲話希望增加一兩個難度刺激啲，

點知依家

屬性抗性餅
有啲角色自帶要害無效或者有防要害buff
會食呢粒
九成時間都用唔著

d 黃餅成十幾塊

依家我開始擔心四天王嘅難度

火狐真T0
幾時出奇異花制衡吓

下...?

全體麻痺？

原來仲有2 嚇死 以為咁易打

仲有3

話時話邊關係空手道王

黃餅都好多 比水晶燈火靈同雙斧食完仲有成車

雙斧食黃餅咩

格龍好基友

混亂抗性9
要食黃色銀餅
好揀飲擇食

淨係洗到7出黎

masters特產: 麻暈粉
可以打全體再附個降stat落去
或者直頭全體眠粉我都收貨
照抄red 必中、全技推bp+mgr
然後睇吓寄生種子點出

其實無唔用佢可以唔使刷
我係見有成車係到
比佢食埋

回坑單抽中左格龍,我愛竹籣

1take

姐係唔洗抽？

出全體劇毒

唔洗

全體麻同全體劇毒都好嘔心
跟手加多招寄生種子
Mega完有葉風

圖鑑型玩家就日抽到最尾個日
儲一隻算囉
唔係圖鑑型就收手啦

個個都有老噴緊係易打
我地新手乜都無咪難打

唔知會唔會出番red 加奇異種子依個組合

mega直接放晴啦屌
然後其中一招變solar beam
反正隻色遺魔雀都係產廢

出普通赤紅我想配卡比獸多啲

整多個美極咯 之後青綠就配番老噴 mega Y版

巴打有無升海馬同雙斧

照計都係攻擊型
如果係放晴就太變態啦
出埋龜同花都咁嘔心
其他拍組完全唔使抽
火水草三隊打哂所有關

新手有黃餅儲備可以用雙斧

會唔會太勁太噁心

出到咁分分鐘仲勁過噴

爭咩吖 擺埋一齊去屈人....吖笨

我預佢係sup
上面堆技嫌太勁可以拆難放落盤
dena最叻咁做
寄生種子: 晴天時master healer9

等28號啦，好彩既連火狐都抽埋返黎變人生贏家

Btw仲有好多組合既，但火噴的確係最快最無腦

我都係唔好幻想咁多
今次唔該出個datamine
比玩家準備下

雖然用途唔同
但單論屈機程度 狐已經勁過噴

龜打手 花tech就最fit
不過如果tech 5星冇勁到火狐咁
都好難吸金

希望有朝一日可以見到老噴X同Y同埸
最好老噴Y拍組技係放晴
以上純粹FF

識睇圖示之後
除左訓唔著既怪之外真係無敵
最怕營運之後出好多防訓做big fix

Bug

我覺得Y版出比青綠最有機

老噴Y除左放晴我諗唔到仲有咩用
最勁既物攻特攻都比X噴攞左
用噴火過熱一定係下把位
Y噴好可憐

仲可以用邊3隻打埋佢 好似無得reset由頭打過

好似有得re

有 你出返去最底有個重置 可以重新打過

咁又係 開頭出X噴時都覺得奇怪
點解唔走物攻向 Mega完之後又無龍招
到出Y噴時都唔知可以點比招佢

唔該 原來要出番去一開頭個到

點解個個講到有火狐就好輕鬆 我真係唔識用
我訓完唔駛一陣就醒返
老噴燒完又唔夠mp俾火狐即刻再訓
最後9隻先搞掂

有火狐真係訓住過

有冇巴打拍片 想學嘢
太唔識用副手

點解咁多巴打都話用火狐轉鬆過
我第一野都抗性8之後就已經瞓唔到

有冇沙堡盤參考

第一次課金 佢彈依個出黎係咪講緊我一個月淨係可以課1500

課左兩下 唔中竹蘭但中左佢

三隻5星 公平咩

未試過 應該巴打setting 有較到先會咁 可以去睇睇

或者係任天堂account都唔定

係咪冇開到慢性回復
不過佢死左都冇乜所謂

巴打唔好棄坑

乖乖棄驚就好了
利申 過來人
噴火龍390/400

等睇對面出卡比獸用夢話

原來係個個消費通知黎 嚇死我 以為比人限左課金

3隻5星但抽個下無出過閃 以為兩個十抽都炒哂
仲有課完之後抽日抽出左隻大鋼蛇

屌拿星 歐洲人求鳩奇就歪中咗火狐

痴線 課完金之後兩個日抽都中5星

歐洲人降臨

公平咩，仲記得火狐開個日十抽全三星
雖然我無課金姐

肥大最有用係用來幫人補血

我打到最尾一下仲瞓到
可能你搵唔啱個節奏打大慢
喺同一個stage眠太多次會免疫

唔洗進化咩

其實無乜所謂
我比較鍾意第一形態

唔係會加能力值

係會加 但對於火狐來講真係影響不大

唔夠精同書升佢

提你今個月買過幾多鑽姐

見到啲獎勵咁hea就唔想打拉帝歐斯

好彩，二十抽中左

1 take 左 latios
又可以繼續life喇
多撚謝營運

而家已經半放棄個蛋活動
每日用佢送嗰200體打完晶 得返少少體力刷赤日
3/4次10抽prize pool就玩完
唔知等到幾時先拎倒粒5星糖

30抽先中啟暴龍
Btw 夢夢 噴火龍 舞天鵝 又輕鬆過晒拉帝歐斯

但始終都係送 冇理由唔拎

試下用肥大過

架仔用伊貝肥大富迪
三個補師打死人

特登打輸去到弱冰個到試冰穿，天鵝+冰穿狂flinch隻拉帝完全郁唔到

一黎就睡眠抗性8 點訓教呀

又想請教吓大家嘅意見，我竹蘭pool就黎抽到保底，比你哋會揀邊隻？

咁快一年

好多5星

巴打應有盡有
課咗唔少？

竹蘭呢

我有好幾隻都冇

睇到了 自膠

2位竹蘭都3/5

我仲少過你

每個月都課特惠pack叫支持吓，不過體力制出咗之後都唔知抽黎為乜，每日玩幾分鐘又可以等下一日

體力制正仆街
傳說對戰都打唔到了

上晒buff先落訓
落完訓就狂出heat wave

同埋latios換血後個抗性好似會重置

得34隻5星

反而睡抗8版頭可以無逢訓到尾

一出heat wave即刻醒左

終於過到禁到手殘

dllm 十抽又無5星

其實你想抽咩

竹蘭咯

幾時先有解包啊
我一有300石就會忍唔到手禁落去，
依家就黎極限儲左3500了

最快星期一
冇就28號正日

屌 仲有bv家下點解咁撚閪 一死左寵出返去已經save實左唔比reload 要你隻野死之前出去自有用

留石啦

仲有500石快D出解包啦屌

已經肯定最快要星期一先有解包？

好想抽渡
但廢到咁
同普通藥水撚有咩分別

Skip得

以往唔係限9隻內完先齊成就？
今次12隻咁frdly

用左巴打個夢夢伊貝冰鬼隊磨
再用冰穿山王收尾

隨時等到一週年先即刻出隻噴俾人抽同上6星
然後lillie一家人求其出一隻就算9數

渡係童年回憶
係咪越高人氣越廢
定因為佢係仔

半週年嗰次就一星期前有解包
睇埋聽日點

得罪咗爆炸頭

係咪要拍5先可以上到6星

但係red好勁喎
反而green仲成個傻仔咁等緊盤出(隨時隻game收皮都未有盤)

應該唔會咁仆街既

聽日岩岩好一星期

上年9月出到依家都未出盤

應該唔會
咁樣會唔會違反轉蛋法

記得飛培個次誤傳大比鳥會出盤

唔會
dena條片隻6ex red得1/5
但就20/20

我得5/20

真係幾FAKE
個次更新又入左D混亂威力上升5個D格

會唔會5星+20金券 變6星啊？
能力冇變有d失望

都未知係咪一定要20/20
知嘅只係另外仲要打素材
所以唔係食金劵個系統升6ex
（但都有可能20/20咗先餵得，要笑佢實裝）

等

但本身20/20唔係已經可以升6星啦咩

一陣水箭龜出落雨就好笑
大比鳥入唔到隊

好在飛鵝好使好用

無啊，暫時無6星呢個設定
5星之後，20/20就係食加蛋咁嘅概念

仲以為好似其他星數咁食完上20/20之後會升星

覺得啲舊5星因為個個都拍3 引唔到啲玩家再抽 所以全部放置晒

DENA:哎呀 唔記得同1個訓練員

除咗暴雪王係咪冇其他寵識落冰雹

大吾開拍技好似可以落冰

唔夠拉帝打第一次打得咁辛苦

啱啱試隊發覺冰穿都幾大力 一隊打哂3行血
基本招大係啱啱好可以無限連續冰雹
同埋又係同老噴一樣冇乜技術都啱玩
一直㩒冰柱 多氣得濟就用下其他個兩隻寵
最後剋屬個下大招都成一萬血

其實係好那大力
威力基本上係巨金或者巨具1.5倍

如果拍3點哂加拍技傷個堆 我估應該一下秒咗隻王

上面係拍2?

有D想 20/20 赤日

話時話 超夢夢係咪廢

上20/20但無5/5
強迫症發作

點解你地咁多金卷

無嫁
想咋

Flinch Hitter 5 同Freezer Burn 5冇得疊加
不過3/5有2格sync+25都大力好多
2/5盤我覺得Flinch Hitter 5有價值過右下兩格

我連d4星卷都唔夠上夢夢比卡超上5星

帝皇拿波做攻手 + 夢夢 + 多邊隻打活動好

帶隻識buff 特攻嘅

天鵝

咁富迪

特攻手
有事無事都係落富迪嫁啦

4星我都係上得2定3隻
夢夢都無上
無盤得100lv

今日先上左天鵝做第一隻

但用落我覺得每次回幾十血其實都幾好用
Refresh可以唔使落 冇乜幾可成功
Freezer burn睇唔到幾時先有用 夾咩先會frozen到

吓 超能+幽靈雙屬既特攻打手天花板

我見無乜幾可用到佢所以先問

用富迪夢夢伊貝過左
好撚勁

暫時超能系冇其他夠超夢夢暴力，另一隻5星超能系細胞就轉職做坦
幽靈就更加唔洗講呀婆夢妖冇盤，另一隻氣球好似可以玩物攻向，不過都應該唔夠爭
超夢夢個兩招仲要係3格大招

可惜無拍5佢

我連120都冇

唔係掛

任何關係我呢隊面前都毫無意義😏

反正冰怯唔並存, Freezer Burn可以唔使考慮
我會將Refresh轉做Flinch Hitter, 大技大大力

有幾次神獸活動冇跟到好後悔

我都無裂空座同鳳凰

我有烈空座但得100lv
鳳凰就是但啦好耐冇拎過出黎用

裂空座同鳳凰都無咩用既
天氣隊都好少落鳳凰 裂空座比招垃圾燕返

但我諗緊如果冇refresh咪加唔齊6攻
定其實個2攻唔佔好多

晴隊大菊花就位

我發現原來我主線hard都未打哂 但要10體一關

升咗神獸先
主線要體最弱智

+4係x1.6
+6係x1.8 但出少一下攻擊
開多下差11.25%
長期戰先會有大分別
出9-10下攻擊技之後
但如果你強化左sync move
差異就會會明顯d

大菊花好野黎

係呀
可能變富迪

不如話富迪係物防版既大菊花

有D分別
大菊花無回血
可以直接上速
又有能量球
SETTING好靚
富迪依方面比較差
但自己坦度高

富迪有回血已經贏左
其實大菊花如果開盤一定好撚尾機
是撚但比個能量球下降率up+光牆refresh已經上得神台

比你地講到我想比佢食拍糖

我覺得上2/5係抵, 但唔好依家食
等到攻buff/冰隊有靚隊友先食

唔好衝動 留一週年睇下咩料先

係勁但未到可以暴力解決一切
同埋食幾下AOE好易出事
物攻手我都係中意用巨金
加晒雙防同回血穩到痴線
本身有挺住同sync回血
時機好可以兩次sync move必爆擊
但衰係mega sync move低base攻

有20張5星券比邊個好
滿左狼人同老噴
巨金怪？閃避之鬼？富迪？

課長

真零課堆5星券大部分都係活動送 幾張係5銀換1金

等公佈咗6ex有咩強化、會唔會要求20/20先

希望其他人件衫靚啲

本來就可以好好地出嘅
但dena已經無哂信用
red都夠膽鳩換色交貨
肯定之後全部都係color picker隨手改
諗起都想死⋯⋯

富迪色娜姿
藍紅色竹蘭
粉紅色大木

留起咗個弱火嘅bv30
到時用6ex噴燒佢老母祠堂
最好有咁過份改咁過份
唔好鳩俾件衫我算

想要粉紅大木

燈佢都會出6ex
而隻色已經盲嘅都知會點出

前排睇Reddit見到有人整咗
笑到我cls

唔會啦，免費角黎講真係太勁

無盤已經係bv神級打手之一

巨金打手表示同意

凌晨睇到我係屋企大笑左出聲

呢個癲
浸完漂白水咁
但又似dena水準喎

都唔明點解係要set到mega技咁低攻
希望6星咗會改返
肥大sync move物攻又係勁正

呢個設定好合理
算係營運少數做得啱嘅balance

6星咪強化返招大技

如果6星係mega先有
咁咪可以有mega夢同蜥蜴王

寧願佢出盤唔要Mega

求下你今日出Datamine

仲有一個鐘多d就知

拍3叉字蝠

21xxx傷

玩開毒磨死就算 冇諗過咁大力

對面打佢地扣咁少既，有無個盤睇下

段片最尾有

今日冇update
等下星期一

唉 屌

又計自己閃避提升，計埋中劇毒提升5定10
真係好大力

屌dena老母

本身都無預日有 星期一都無就真係屌爆佢老母

28號就一週年早一星期都唔放啲料出黎

想問下cs2係計埋拍技？

星期一都預無啦
28號直接跟app update出
然後下個月嘅datamine就再等31號
dena正常發揮

咁快俾你解哂包嚟睇
個一週年官網咪好撚柒

睇怕似係28號直接出

訓多7日

計

無體力除咗瘋狂打爆隻神獸重有咩做
打完送3本1星書

咪臭係
1星書都送得落手

預28號得28號嘅新料
9月10號再update當日新料
唔俾人計劃留石

巨金打法

終於到我喇 日抽

3下日抽都係垃圾

日抽全3星

竹蘭值唔值得俾兩粒糖上拍3

一樣

Cafe嗰邊下星期出雪拉比
唔知master會唔會送

今次隻王好細力 基本磨都磨得死

SS廢廢地

見到紅名 但唔係高鳩八婆
唔屌了

食屎啦你

我都未抽到 點可以比你快過我

大家係咪farm晒全屬2星裝了

係咪壞左呀
連續三日抽草苗龜

屌佢d潛感有冇咁撚難洗 老噴 天鵝 夢夢一隻都未洗到岩嘅屬 on99

好悶

7日

我比較期待佢有新主線同新f2p角色

原來主線劇情都要體力

palkia lv110 cap要100+100支紅水
lv120 cap要200+200支
咁下個cap 應該係要300+300 / 400+400
前9個pool加埋有各320支, 用剩各20
一次pool 10有各120支, 姐係最少要打多3次pool10先夠, 9月3前做唔做到呢...

120之後仲有得再上咩

我skip咗2次pool既紅水

dena : 營收上升反映玩家支持體力制

好快會有, 改體力制之後有好多跡象營運準備再改上限
最明顯係一刀切晒100lv前所有level cap, 一方面為咗減低新人累計素材需求, 另一方面方便出新素材要玩家再farm過, 諗下廢咗銅銀水之後金水綠水就變咗低階素材, 好自然會有新嘅高階素材出現

然後打水關界面亦都簡化咗好多, 依家水關得返lv100同lv110兩頁, 仲有咁多空位你信佢一直都係得兩頁? 依家關卡名唔再叫hard/very hard/expert, 直接叫1同2, 你覺得會冇3?

120係半周年時期產物, 依家過咗半年都仲係120, 其實唔再改先奇怪

記得除咗館主筆記,四天王筆記之外重有冠軍筆記

得呢個item仲未出

屌佢老母點farm得切呀

體力制配合呢本書 一定好正

岩岩玩番 發現依家每日最多打得5，6關....

多得體力制

Life

體力制好好 , 每日ONLINE 2分鐘就清晒D野

好彩體力制之前farm左7千幾本經書，應該點都用唔完(非洲人)

好悶好悶好悶
點解今年冇trailer

應該要27號晚先有

咁佢咪撚出啦不如

我覺得唔會有，就一週年新角每個會有半分鐘片

佢出晒全圖鑑都係無關打/無體力

屌 仲衰撚過半週年

都唔夠用

X 清晒d野
O 清晒d體

瞓醒都未回滿體
兩個鐘先夠體打一關

除左升PR同每日拎體
我都未爆過
我玩好少手機驚
有無體力制遊戲用完體力輸左
會唔扣

pokemon cafe贏左唔扣

唔計個D三消驚啦
三消嬴左不嬲唔扣

相安無事→餵屎→反映意見→「如果佢唔再質我食屎，我會課金支持佢聽我意見」

俾我係dena一定每隔一排逼你食吓屎
食完只要俾粒糖你，仲會俾錢支持

我已經想比佢 想抽竹蘭

支持
我都抽左40000石

我就黎保底 想抽埋佢

課咪課囉，一般消費
唔係吹到人哋餵你食屎仲要報恩心態去捐款咁咪得

忍唔到了，試十抽竹蘭，希望中唔到都中火狐啦

果然繼續係十抽非洲族長，好似由老噴個期之後所有十抽都未中過五星

Btw補多三抽中左

依加睇返
點解阿渡招拍物攻咁慘
搞到SUP佢要晒左右2隻

未寶3冇用佢招拍 , 剩係噴HYPER BEAM

都係早晚ON一次就算
都就黎抽晒帕路奇亞D野
清晒晶石有剩先打番帕路奇亞

就算拍5
成個SETTING都尷尬

你正常曬都冇嘢
加埋前面個段好賤

無or已拍3左老噴/巨金既話我覺得抵
原版竹蘭大家成日吹奏 但真係只限於你接受到天氣隊
仲要係現有唯一風沙手出埋盤都廢廢地既情況下

利申巨金拍4 無老噴; 舊竹蘭拍2 但都唔想用

其實巨金勁係邊 打落去完全唔痛

拍3持續戰先勁

而家多左隻新沙暴手

邊隻

岩蛋個隻tech萬年蟲

強度廚: 抽一隻噴再餵佢3/5
愛字頭: 你鍾意啦

沙堡都冇乜野
係細胞太脆 要出隻好啲嘅坦

沙堡真係好易死成日兩招aoe就殘左

但係可以瘋狂畏懼

鯊做坦
日狼/高竇猫 沙堡 畏懼 對面都唔會點郁到

冇日狼仲用緊細胞做坦
flinch要睇時機睇得準，同埋成日一flinch完右邊另一隻即刻出招唔識控制

有日狼 不過玩無限flinch就要睇得好準
都係想揾隻坦玩得輕鬆啲

不過都係天鵝粒藥威

佢隻天鵝下下都回到藥 屈到

我粒綠豆 20星 學左擊中要害無效 好少死

升到20/20就勁
0/20好易死

升坦 20星好過升打手 穩D
夢夢 電鬼 我都20星左

我一度有過呢個諗法
但係最後都係升哂打手
隻坦死唔去
打手死左都係要re

睇dena近期越嚟越"低裝"嘅吸金手段就覺得上6星好大機會要拍5+20/20 dena冇理由唔借啲意氹人課金

唔使5/5，官方條片隻red 1/5
20/20無講，我估好大機會要
仲要另外打進化素材
素材關要體力的話又一食石位

好撚憎體力制

嗰po爆先 定一週年datamine出先

即係咩？

Pokemon Center會出master一週年商品
同埋有優惠

冇料應該推唔到咁快

拎完新手bingo之後
係咪基本上打晒主線就拎晒免費石嫁啦？

都屌到要抖吓氣了
依家改睇reddit回力鏢當娛樂

爆po燈力全開

記得做活動任同日任，同埋所有未打過既關卡都有一次石拎
不過新手應該唔夠體

呢排多咗唔少回力鏢

完全唔夠 都唔知打主線定打赤日
仲有蛋活動都仲未打晒拎3星潛卷

開始有人話自己之前覺得改得好 係錯
仲有人話之前啲投票po要del咗佢重開
識到dena真係mon住reddit咁
數緊銀紙啦

赤日你夠唔夠打先
主線幾時打都得，活動有限期尤其是送角色/糖呢啲錯過左好蝕

無體打bv，新玩的話尚算好玩
要過幾日先收石，但你都要用幾日打 可以開始住先

岩岩5單抽中埋渡

依家淨係升左天鵝海星雙斧同路卡上120
冇抽過角儲石等一週年睇下係有冇運抽到好野

優惠課金石gift card

課多4千石終於中
但仲差59就保 好唔好抽埋佢？定係可以留番個保底佢

保底冇得留落下次

竟然 我抽依部個陣一黎已經150/400

一定記錯

抽左15000石都無印象

幾時先知1周年出咩寵...

最遲下星期五

想問拍一 ss竹蘭個盤係點

睇完條片
用左同一隊
但拍一叉字蝠
成功打到最後一條血10%
終於過到

體力制真係on9 想升某幾隻都唔得

搵到了
原來係貼紙同野飲

另外仲有個box set
唔係係咪之前開箱片啲帽

之前出過10連抽加一自選 有冇得選閃避鬼？

想問下老噴拍2 同 拍3個盤係唔係唔同砌法

有 去到古茲瑪

都係d濕鳩野

請睇#133

當然唔同
拍3先可以unlock成個盤
拍2只係unlock咗8成

咁剩餘能量係唔係拍2拍3 都一樣 點先會加架

格龍要防禦下降無效定cs2?
跌完防比對面全體技會唔會好快死

能量拍1至拍3 max都係750 so far冇得再加
拍1至拍3既分別只在於嗰盤unlock既格
你可以睇到拍2某幾格 你係點唔到
拍3就點咩都得

晶750 能量60

打錯咗 sor

老噴盤仲要睇下你係玩熱風定爆炸烈焰

我穩陣型
防禦下降好啲
速度升到最高
係咁開4氣技 跌得好快
啲藥用哂都好易死

Cafe杯野飲都會買 張卡真係

會唔會暗示強化老斑

仲要打多22場先拎到 係咪唔應該浪費體力係到

強唔到啦
要強就要成隻入廠大改
Dena邊會
隻老班同肥大情況一樣
點知肥大個盤強差人意
睇怕都似太早出 改唔番 已成condom

2隻600準神搞成咁

除非6星強化既數效果隻隻唔同
如果唔係應該冇得救
肥大衰技能 老班衰數值同技能
（假設星盤冇得改）

出到全體80%怯我就唔屌

我洗左CS2
9成時間都夾富迪
都好少死
但難度唔大
都係莊園30同埋傳說

無曬晶 又無曬體 屌dena

大把體 但冇哂野打

想肝晶 但又限打次數

半週年完棄左坑
想問而加多左啲咩新野
適唔適合回鍋？

無聊到用冰雪龍過傳說第二關

第29層用邊3隻可以輕鬆打哂兩轉
想留番老噴燒30個層

+多咗傳說對戰/蛋寵系統/EX關全屬性
+體力制同skip ticket
冇咗部分道具同修煉大翻新
滴晶依家得番m晶 每日可以拎900粒

總結：life過以前 每日登入幾分鐘就玩完

巴打個盤點set我打到第兩條血一半就死

每條命半條血以上任磨
中毒後一下拍秒佢一條命就得
（有機會唔爆秒唔到

回血怪 柒狼 日狗

其實只係ss全家福
不過班要強化唔難，aoe flinch路線或者沙版冰穿都可以好有價值

其實算另類良心，如果肥大盤勁大家一周年前就抽到褲穿窿
等出ss渡啦，反正遲早肯定出

拍組吹沙 妨礙1 救得番
但天生數值好低

升上5星就見得下人，沙系被動仲有sand screen/soothing sand/sand of time/surging sand, 咩數值都可以靠沙被動救

巴打唔係升左20/20咩？

留返聽日先燒

無日狗

想問下你地烈咬拍三個盤有點唔點愉快的對戰嘅回復？

活動粒5星糖比巨金定竹蘭食好

留住先 唔急用

好

我覺得refresh冇乜用 谷爆地震好過

我有諗過唔要回氣快轉速度加傷 好難取捨唔夠power用
有冇其他巴打貼嚟睇下

我既係咁

係呀
所以有富迪都好少殘血

睇完跟咗你點

咁日狼入沙暴隊 個盤係點

同埋刷咩潛

你升左梗係可以CS2啦
不過我應該照用防禦下降
依家先5/20

3叔巴可唔可以貼埋細胞 我依家咁點好豆腐

綠色技其實冇乜用

鯊 沙暴威力3
綠豆 擊中要害無效
日狼 計量3/沙暴威力3

電鬼+舞天鵝+格龍
呢個組合試過真係返唔到轉頭
好彩既話電鬼招3技係咁回 等於格龍拍技放題
唯一盲點應該係特攻高既關卡 呢隊可能會死 但打BV30都頂到第一波水系
再有紅糖都會喂左比格龍先 真係轟得好爽

大大力

玩緊霸王花 富迪 格龍
電鬼上麻情況如何
想試

咁日狼個盤係咪加哂d沙暴時提升

沙堡 defence crush 2好用d

沙堡有無盤 拍2可以點勁多野

電鬼右下電擊+麻幾抵屌 但要拍3
我電鬼得拍1 格龍得拍2又點唔到上麻加傷 但已經轟得好爽
如果三隻都拍3 應該核彈級轟炸

都真係幾爽
又唔洗轉目標 喪轟

palkia終於夠料上120lv

我仲係lv100

好驚要打多D
驚上再升上限

但如果你已經刷完岩蛋咁都冇其他地方用體
event仲有11日, 夠刷多4次pool10有餘

蛋緊係未刷完
邊刷得切

蛋已經放棄
玩完儲體打下個活動算

想要閃
但諗落都放棄

我覺得齊晒3被動tech已經係畢業, 異色係bonus

我一閃咋
冇綠帽

我3被動夾埋12隻齊晒
但閃計埋之前都係得隻牛

未齊3被動今次岩蛋我勁黑仔 金蛋都狂出1被動

我隻大岩蛇孵極都冇tech

有無巴打記得半週年D石有幾優惠
諗緊買唔買依加個D石

2月個陣: 嘩隻game好多野玩呀

想玩化石飛龍tech 全體4成畏懼
但仲未生到3被動

聽講妨礙機率上升1係由30%>60%
之前有個日文網睇
沙鬼個怯我都覺得似60多過40

仲差閃化飛同tech甲蟲
每次都要人孵12隻+2閃都痴線
今次仲要限體+撞活動

全體6成 鳩禁

到而家都未撚出曬

又咪儲到得8粒蛋 打得幾多鋪姐
亞空裂斬又咁多日慢慢磨都換得晒

晶石最多咪唔打 隻game邊有咁多野做

比起蛋
我想要晶蛋啲

下次多數出3隻閃，又要孵3set
屌佢老母最好同我免體力

隻野幾日都升完120啦
最大問題唔係體力 , 而係生4粒蛋係咪都要12個鐘
仲未生到隻TECH化石飛龍

我依家先step9
但都就下一個活動啦
點知佢玩咩 一間又抽
又無限輪迴

58蚊2019/2020粒石
應該最平

鵝+火狐 OP

我到依家仲係pool 8 pool pool沉

兩隻都係神級

痴線捉睡眠個時間捉得咁準

佢有段大食花 耿鬼 仲痴線

依啲真係真心勁有技術玩乜都無問題

大食花耿鬼果段佢都spam咗幾次
天鵝用MGR9 buy time真係好準

火狐真係勁 捉得岩時間令對手訓

pad 班老屎忽又有野嘈

呢邊槍口一致屌爆Dena
利申兩隻Game都有玩Pad輕課 呢隻唔課 Pad起碼機率高

人地點換野都關佢地事 又要貼哂圖係到講 真係笑撚死
咁撚鍾意管人都有

如果呢邊有得換蛋，我都開幾個ac刷閃

其實唔明人地換d咩都要理

直頭有病，好似D癲佬係到seek attention咁

仲要理直氣壯先好笑

細胞有無星盤推薦 ？

唔知咩事？係咪又係課金問題？
如果以依隻game黎講，
我覺得買現實野eg.pokemon fig點都好過課金，
但唔會屌人課金乜乜乜，人地有錢/生活質素唔同又關你事，可能你既$500就等於人地$0.5

結論：話你既都係眼紅你妒忌你姐

有條友cap左 佢fd list 入面有個人用粒進化野想同人trade依家活動刷緊個d大素材 之後就係到話人乞衣 即del fd 然後有某幾個老屎忽會員就係到話人乞衣
但又唔比人地係同小號互換 係到拗話咩同小號換點解擺咁耐 點解唔直接direct 揀小號個名換 而公開全部

關佢鳩事咩

cap 少少出黎 仲有幾個有份講

烈咬沙暴隊係咪應該搭沙堡同細胞

係 因為無咩隊員/沙暴手

今次打拉帝個bgm係咪綠寶bgm

配沙堡+天鵝/伊貝/日狼/細胞/黑魯加/惡貓 都得

打完bv 每日開驚 三分鐘掃蕩 + 每日任就玩完

終於120lv左隻赤日

話說如果新手係咪應該追住D活動打左先

追神獸先，錯過左等復刻，有排等。
蛋岩收藏用，上場機會細。

終於第一次打哂30層BV

好快就會覺得打bv完全係浪費時間

電傘蜥 一日打完就養生

帕路奇亞 , 岩系蛋先

點做到一日打哂

雷傘蜥一下吸滿血 伊貝谷能力
唔洗開技

係咪要升盤

拍3先玩到

咁收得皮

有老噴+天鵝+火狐 都可以一日ko
不過你要有耐性re
你玩得多BV你就唔想玩咁耐 索性每日幾關算

我依家都係每日幾關屌佢打完30無餅洗到依家仲未洗到老噴個潛

忙個時 我AUTO疊屍體到最後幾日先手動清

巴打想洗CS2定PF3
之前你miss咗嗰開心活動 派幾百塊餅

天天開心 我用晒所有周回卷

邊個好D 我兩個都未見過

D人計過CS2好d
但中咗PF3都可以接受
我自己就PF3 廢時洗

好似係一般野生怪bgm remix

好想佢一週年再出
依家好缺粉紅餅

其實改長駐都得啦，又無體，又無再出replay劵

想問下雷傘蜥有冇盤參考下？

寶3 拋物充電回血1
其他是但

Thx ching

伊貝有咩用？

鳩谷

好開心 啱啱解完帕路奇犽120有少少石攞
單抽拍2竹蘭

cls

新玩覺得啲系統好複雜

玩得耐就熟
唔明可以問呢到d巴打
石就唔洗太急抽

其實點解呢個POST會仲推得快過POKEMON GO，唔係應該POKEMON GO先多人玩咩?
定係玩POKEMON GO果D都唔係上連燈呢班

頭先問過所以去左打神獸個活動先 發現自己打唔贏
係唔係應該去返推下主線先

有咩問題？唔可以推得快？

巴打主線打到邊
cap自己有既寵上黎睇下？

因為覺得POKEMON GO多人過玩呢隻，所以先咁問

兩樣都有玩吓
GO無Event仲悶過Masters
呢到推得快因為多人問野/屌DENA
GO果班多數用TG 有私Group

Masters至少有BV Event組隊叫有彈性 同埋單機向
GO咪又係打Raid PVP
PVP無理由教人點組隊 因為係多人向 教精你我咪會蝕咗

個隻唔係少左好多人玩啦咩

少咗好多啦

個隻仲悶過依隻我覺得

無event真係會好悶
打Raid打完又唔知做咩
又要出街...

Go除左pvp其實無野好討論，
TG有哂地區gp/pvp gp/100 gp/最新資訊報料個啲，
有玩開既都實有入

不過咁，
依度就算無活動咁life，
大家都會繼續咁討論點組隊搵新野搞，
真係對隻game不離不棄好有愛

MASTERS 其實幾好玩 , 只係冇野做 長期keep住爆機狀態

白皮豬表示: Quit Pokemon Master囉

唔係為100/閃
根本無人會玩Go...

得返呀叔玩

唔係推
係屌

聽日唔知有無解包呢

但願有 但驚同夏日嗰次咁即日出

得返d廢老廢中玩 鬼識上連登咩

同巴打們分享下喜悅先
希望聽日有datamine開心下

想拍三電蜥蝪

係咁用佢打傳說

活動5係咪有打錯reward
關卡rewards寫1-4, 但好多時都係出0, 未見過有4

我都唔知除左red升邊隻先會好啲，揀左兩隻黑肉升住先
依家係咁打主線咋個活動好難打

真係咁勁咩
我拎黎掛BV1-9關之外都無用

屎忽痕用蜥蝪過關

原來拍3 可以加多D血

夢夢天鵝富迪 必升
你咁多未升應該仲係遊戲好早期？

我開始玩左無幾耐咋
咁我都係繼續推下主線先了

活動打到幾多得幾多，起碼要拎到3、4星攻擊糖you will thank me later
主線應該用老噴無腦燒都過到
洛托姆都好野黎
而家入坑好慘冇體力過主線打活動打素材

係新片？

見到花花 冇龜龜

咁係咪即係我唔打最高級都得?
最高級個關我過唔到

打到當然最好打埋
同埋盡量刷到拎到帕路奇牙，可能要半年先復刻

火水草個蛋活動，幾乎一定出哂兩隻
可能一隻週年名義，一隻蛋活動名義
不過都係限

要賣阿拍怪透吓新嘢無咁肉酸

洗唔洗成村人出動打5條友神獸都出動埋

理論上係15v5

嗰活動話要15組嘛

但願只係廣告片 唔係宣傳片

好似唔止15組wor

15vs5

出難d

下個po名就寫大戰四大天王同冠軍

清楚見到既
f2p:主角、藤藤蛇、大岩蛇、海星、天鵝、長毛狗、泥馬、霸王花、刺龍王、叉字蝠、馬嬲
神獸：超夢夢、烈空座、鳳凰
5星：富迪、日狗、巫妖、老噴、奇異花、巨金、班馬
4星：青銅鐘、大奶罐、冰雪龍
3星：大針蜂、奉神犬、太陽岩

段片拍到成個endgame咁

巴打咁好心機睇
好可惜冇新野 得花花

仲有應該係美麗，前面唔知係人定寵

利申：冇life

GO仲養生過呢隻啦玩咩

開頭怪力打緊隻烈咬

係wor數漏

我見佢唔係得抽箱個粒5星糖？
有3,4星糖架咩

都幾on9, 重點鏡頭放晒畀4天王+小茂+red
啲人見到CM之後開驚玩發現小茂得0.266%,red冇得抽會係咩感受

想問沙堡而家係咪最多得拍2?
唔知之前係咪MISS左野

3、4星糖要打贏佢大對戰先有

係得拍2 巴打冇miss

係得拍2

BTW 肥大出up出石盤都係無人理
真係得個睇字

唔該晒巴同版主 大家真係秒回

抽左幾十下影都唔見

寄望遲d營運會平衡番d盤

巴打想抽一隻留念？
唔留石一週年？

唔係點推po
雖然大部分都係屌

巴打好有愛?
講實用唔等周年都射晒入去比竹蘭好過

係想抽一隻
但抽唔到
依家日抽算

射左比竹蘭了
3/5

應該有排 連免費都仲有幾隻未出盤
唔知千里同黑連出完盤會唔會番身

正 我2/5仲諗緊仲射唔射 等緊datamine

肥大個盤廢到一個點係就算有120energy開晒全部格都唔會特別勁

第一代600準神都真係有愛既
同埋係個初代破壞光線好好J

FF營運會rework佢嗰盤

ff下好喇

睇埋今晚場波咩環境先

連做support都輸比3星得stat高拎黎打飛機

六圍唔差都可以搞成咁
不過到有物攻版富迪之後我諗到有個玩法畀肥大

會啊，2030叫醒你

咁就煩了
體力制又限住練唔到幾多對拍組

活動9月3先完，你仲有時間

咁大隻green唔係仲唔出盤呀

巴打有無建議
仲有邊啲拍組升左先黎打呢個活動會好啲

龍系打手的話可以練刺龍王/雙斧戰龍
但兩隻都要洗潛能先有穩定發揮唔知巴打有冇潛能餅乾

多口問問
巴打係買ac？

巴打睇歐聯？

朋友俾左個小號我 但無咩進度佢又無玩過

之前有上過黎問買咩好 但諗諗下覺得買AC好似好伏

明白 小號有red夠用
黎緊一週年應該會復刻red
到時如果冇其他好野 建議抽多2隻
其他問題可以係度問巴打們

係

如果食左糖係咪可以抽少一隻？
而家都仲係摸索緊 主要係唔知咩拍組練左先好啲

+1

要拜仁贏先有錢抽肥大

保左底係咪揀多隻竹蘭上拍2 定係揀電鬼

巴打本身有冇電鬼？

無呀

係 冇錯 依家可以靠食糖升拍

拜仁唔似賠好多喎
巴打要買好大先有錢課

換邊隻好

過關

比我就竹蘭
電鬼之後會歪中

SS竹蘭for sure啦
電鬼常駐黎

等其他巴打再俾意見

好就換竹蘭 屌佢岩岩課左兩個十抽都唔撚中多隻佢歪撚左保母蟲同滿充

留石一週年啦
你仲有糖可以餵

我都係等一週年解包出埋先再決定

多謝巴打
同埋我想問下夢夢突破料係邊到先拎到？

而家冇得拎 要等佢復刻活動

巴打可以唔洗練住夢夢 等復刻活動先

點解唔食糖？

祝巴打旗開得勝

燈聽日無料
求打臉

抽肥大定格龍？ 定兩個都唔抽？

又係最尾兩日咁驚險
下次出三隻點撚追啊屌你dena

佢有講御三家會出閃咩？

多數都會啦

Master上咗app store 18名
睇下可以keep幾耐

明明係開ser至今風評最差嘅時候
但過幾日仲有爆升嘅機會

評價keep住4.7

今日有冇新料呢

根據上兩個月往蹟應該唔會有

快撚更新啦 DLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

雙攻先會勁呀ma

百一抽先中到一隻
仲要好少5星

仲未有閃化飛

支持隻驚一年先有1/3抽

...

比你估到就唔叫Dena

隻沙奈朵收埋左成年

原來我有20日冇登入

有無更新?

冇更新 大家等多4日

DLLM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 又慢又廢又悶

巴打抽竹蘭池？唔等一週年？

屌你老母垃圾公司

肥大

一週年無石抽了

Dena星

乜撚都無 其實係咪已經完左一周年活動

留名

lm睇dena星期五直接出3個限定pool
噴 龜 花

此po已完

2個啦
第三個留返年半

連一周年前慶典都係只改下個背景就算 垃圾到呢.... 成個團隊士氣去哂邊

無石喇屌

其實武肺都真係有多少影響
聽講好多驚D活動都麻麻地
但DENA未免太孤寒
有錯勿屌

點抽呀
噴都未有

點都會出一隻掛
半週年係咪送好多石 唔係好記得

打哂BV之後真係無野好做

出龜or花其中一個好了

好快你就會為左試下其他隊
留低個30LV玩

點解要做傻事呀

coming soon咗半年都未開，究竟個複選係要嚟做乜鳩

我都係抽到保先一隻 保埋先拍2

D白皮豬覺得10+1抽會太好人 咁樣dena會冇錢搵

同佢地講其他驚週年有幾日免費10抽 佢地就話一定抽唔中好嘢 唔要都擺

佢地到底有冇玩過其他game

MH-R好似十幾日免費十抽
呢隻Game每日送多幾百石已經皇恩浩蕩

但MHR個養成好痴線 升滿一隻要勁多料

營運如果想逼人課金好大機會咁做
利申 唔夠石抽晒兩隻

噴就應該復刻硬
但花同龜只出一隻好似講唔通
希望噴遲2個活動出
比人休息下

玩過有game一周年係全個月每日都有10抽

DENA:依加咪每日十友情抽囉
BTW 但依隻驚個POOL有D尷尬
佢唔送限抽意義不大

佢十抽轉體力制之後，多左晶又多左skip券，
連中銅卷機率都變低到

想知你地隻珍珠獸 120lv後
仲會唔會打活動刷d Buff Blend?

見之前有巴打話打多300支 unlock 130lv
但又唔想嘥體打

每日10場晶
有剩打夠8粒蛋 再有剩先打埋個活動

如果宜家想玩番 有咩要注意？ 係咪Red好勁？

冇野廢!配佈都夠你打晒所有野

唔夠體力制勁

記得打活動

我真係諗住重0開始

勸你唔好
你會冇體力打素材+活動

或者等多幾日先開
一周年login肯定會送返體力，順便刷首抽

dena:畀你估到我仲係dena!?

幾時先有新料
留左9萬4晶未用 抽中新野都唔想咁怏升盤

星期五請早

呢個係咩黎

reset掣隔離嗰粒

全buff之後毒到開拍技成行秒

應該係俾你一次過點哂你要點既格 唔洗逐格點

咁有乜野要搞咁耐都路開放

old news好似叉字蝠岩岩出盤個時已經有人玩坦+炮台

可以完活動了

dena：無嘢係冇可能

清有咩未升
咁多晶留黎做乜

之前有得刷既時候 有盤同想到時有盤既都已經750左
新果d 除左火狐 好多都無咩想升 得拍1拍2

巴打小心爆晶

原本今日有料就可以計定條數黎用晶
而家真係要哂緊d晶去d拍1拍2到先

希望佢一週年會出多幾個盤

三叔不要燈喇

我都估係，直接save低幾set點法換
撳一下lag一下好反智，但營運側側膊咗半年

睇下佢會唔會繼續拖

比少少時間 佢地D員工都係體力制番工

用哂體力整體力制 其他嘢不了

每日返工返兩分鐘

將隻game嘅遊玩時間睇成番工時間嘅話 其實好爽 有咩工可以比你番去唔洗15分鐘就收工

其實好多拍12都無乜所謂
遲早有

好想練新野
好想抽新野
好想打新野
屌你老母Dena

搭車返工仲chur過落手做嘢

屌屌下又爆po

其實佢連續兩個月冇提早更新
會唔會之後都係即時更新架

如果唔係一週年
今個月鐵定31號出料啦
已經早咗

終於齊蛋了
利申有爆石
屌佢老母

返到公司
老細: 今日你⋯
（一疊skip劵車落佢塊面）
玩家: 攰了，今日係咁先

諗起都爽

隻GAME真係好養生
日日打10場滴精已經無咩可以打

幾時先有datamine

星期五直接出

發覺咁玩法
一個月加埋唔知玩唔玩到一日

佢直接一周年先更新無datamine 我都唔知課唔課定剩低個幾pack好wo 雖然好L貴

可以課左1300個pack先

一週年實會再出其他pack
我估啲價錢同今次差唔多

有無人試過路卡4星咩關有用定滿充好用

28號新活動新角
唔知會唔會早1-2日出半分鐘片
要引人優惠完之前課定金
dena最叻算盡呢啲婆乸數

專用黎打柒BV隻玩具熊

yes

艾路好似拍3先勁過路卡

我諗星期三應該會有官方片宣傳

又燈

upload tvcm再出條通告當出咗

拍3先好過路卡咁慘

唔記得邊個講
拍3艾路>拍3路卡>拍2路卡>拍1-2艾路
唔知有冇記錯

路卡平民神寵黎
正如未出老噴其實大師兄都係火系輸出最強

係
自從佢出盤我就冇用過日神

我見好似出左條trailer
3D model嚟 整到avenger civil war咁

有陣柒味個條片

拍2艾路可以玩特攻路線 唔洗用嗰招扣雙防嘅物攻技
但路卡焗住要用嗰招物攻技

隨時關於一週年嘅淨係得呢條 仲要星期五先正式出

剛回坑，一出嗰陣有玩過一排，我想問技能糖果點先會有？
同埋係咪無乜人玩多人連線？連咗兩日得NPC

見到花 見唔到龜

等DENA派

路卡好過日神？

有盤就一定好過嫁啦
有回氣

我覺得幾hype
但最後要拎阿柏怪做賣點...

條片推緊新嗰個四天王battle
boss係正常衫小茂＋大比
冇理由擺隻ss blue加龜落去 自己打自己

半週年sell夢夢
一週年sell阿柏怪

都係

強迫症患者表示想課哂 但係2000幾好唔抵

性價比黎講1300石係幾個優惠入面最抵

想問下老噴用咩潛能會比較好？

出左4隻閃嘅化石盔

擊中要害威力2
威力能量提升3
粉紅餅

其他潛能 巴打可以參考呢個網站

計邊個抵嘅時候你已經輸咗

有料未呀

datamine一定星期五啦，瞓得
官料就頂盡twitter/特設官網透一隻新角
或者up條tvcm再無限repost

再唔講出咩角女想課哂58蚊1300石抽竹蘭 博中其他5星

又準備再孵蛇蟲鼠蟻蛋

又要塞住啲蛋位
三主蛋係咪9月10先有

仲係冇閃化飛
得番7粒

9月3號就有三主蛋
9月10係莉莉艾活動

反正都冇得上場

我仲未齊到化石盔3屬

正常10號前係咪會有一週年突發活動冇理由咁空

隨緣
孵唔到等下次
蛋寵冇幾可出到場

諗住有得齊就齊埋佢

正常應該係收埋咗d野
一週年如果得呢3個活動 隻驚聽執

龍珠同依隻game都仲未出料講有咩活動 搞到好悶勁吊癮

龍珠好似4定5週年？

寄望下今日完岩蛋event會有新公告

會有小次郎 又會有雪拉比
唔知係咪就佢地一pair

諗下好啦

3.5億download

我就唔敢期待
而家電影又延遲到12月，分分鐘雪拉比都比人雪到12月

master有排都未到一億

你望下double trouble個event幾時完先

其實已經出到無野好出

[I/A]Pokemon Masters EX (46)| 寵物小精靈★一週年の第一彈★激戰四大天王&冠軍

求解釋

個event係為咗配合電影宣傳而出，最少半年前已經策劃好活動內容，仲一早揾晒日本配音cast
而大家都知電影推遲咗上映

睇返當時出event嘅時間點已經確定電影押後，但營運照上event, 照set 9月17完

要知道我地營運嘅策劃team係又懶又hea嘅，如果一早安排好活動劇情同配音，你覺得會唔會臨時再改？而且個event可以做一周年賣點之一，就好似之前半周年拉埋pokemon day落水一樣

event後續幾乎可以肯定送小次郎，如果雪拉比都係送就好大機會係同小次郎一pair, 因為一個event送3pair嘅話營運會揼心口

不過帶返個頭盔先，都有機會營運由一開始就冇諗過跟event送雪拉比，咁嘅話就會得小次郎

1001

出新datamine啦 去新po